[九龍灣廢老打人事件] 唔好比人帶風向呀 記住我地初心係乜

唔好比人spin去 和理非vs勇武呀

當事人唔還手唔代表再有類似事件發生嘅時候都唔應該還手
兄弟爬山 每人嘅理念可能有啲唔同 但我地嘅目標同終點係一致嘅

當事人相信 “Violence will cause violence” 我地respect 但唔好話人on9打不還手

下次有兄弟遇到相同嘅事時選擇以武制暴 我地一樣要支持 我地都唔想佢地比人指責同割蓆

記住不分化 不割蓆 不篤灰 呀

Pish

不分化 不割蓆 不篤灰 不指責

大家有咩好嘈，下次有相同嘅事，要還手嘅咪還手，要做耶穌嘅咪做耶穌

最緊要係咩呀？有人還手嗰陣耶穌唔好擋住人，有人做耶穌嗰陣唔好喺隔離冷嘲熱諷

大家係同路人呀